認真，完全唔講嘢唔睬人能否都擺脫A0

差唔多卅年人，仲係A0

如果依然唔想改變性格，想保持沈默同被動，有咩方法可以比女睇得上？唔要再係我睇得上女。永遠有得睇冇得食

利申 成日覺得一主動就係狗公，加上向來內向同孤僻性格所致

唔夠
我係直頭想有女想搵我時我都完全無動於衷嗰隻，都係毫不理會佢嗰款。

一主動係狗公
咁全世界都係狗公啦

有機會嘅 但你要遇到較為主動嘅女仔

我想要嘅係完全吊起佢舖癮

好似大陸仔有句"不要迷戀哥，哥只是個傳說"咁

當然對我有意思嘅係靚女話我唔主動時背後都仲可以偷J佢 藉此試下何謂初戀同曖昧

咁我試下嗒下䓢中滋味吧

唔睬人
一係條女好豬，唔想同佢講野
一係其實你鍾意既，但覺得自己冇quali溝人，費事煩費事攞黎瘀
咁你永遠唔會有女

point 2我係咁

成日都有個所謂自知之明唔好柒。明知點再努力改變自己都冇可能得米

答案係唔可以

完

原因？

主動同狗公
一綫之差
你可以主動暗示
冇反應/唔受就要主動收皮
做返fd
一定唔可以再chur
唔得就係唔得

有誠哥咁多錢就得
唔好話我膚淺，所有人就係咁膚淺

試下
冇損失
咪做返fd
但受既
哪怕幾個月幾個禮拜貨仔
曾經認真過is ok

無啦啦點會吊起佢鋪癮，你估你彭于晏？

最怕d男人玩極端
一係狗公nice guy係咁chur人
一係扮浪子扮唔care溝埋d低質女/瘋狂叫雞揾sp但其實心底裏始終只係鍾意自己認為高質但又驚高攀唔起個d
寧願你真係攞個心出黎，係鍾意個個就個個，唔得都冇辦法，好過呃自己

整容整到似金城武